兩科master點揀好？港大中大

1）HKU
Master of Education – Educational Administration and Management

2）CUHK
Master of Arts in School Improvement and Leadership

岩岩收到hku offer，但cu都有得interview.
大家有無咩意見點揀好？
（HKU學費16萬 CU學費10萬）
有無伏科係度？ HKU聽人講好似易讀啲？

現職老師 ?

係呀，part time報master

In 一大 we trust

一大=中大？

港大啦
Master 學到啲乜
都係個名鬥響
好現實咁講

MEd for sure

CU雖然MA，但應該都係education範疇？

都岩，港大個名都靚仔啲

兩個睇落都冇用

做校長？

純粹想讀一個有關教育嘅Master，但係又唔想讀本科知識

未有咁大想頭，純粹想趁後生增值自己

hku 果科實在d

點解咁講既？